睇咗草莓百分百覺得好sad

第一次睇 套漫畫大我幾年
好似睇返以前讀中學嘅自己咁
由東城變到北大路咁
諗起以前好多嘢嘅第一次
有啲想死 有啲好似嫌命長咁

睇緊
未睇晒 lm

真中完全係廢柴
邊會有女鍾意

唔完全係廢嘅 至少佢真係細細個就拍咗幾套戲出嚟
Btw 西軍

東城

睇咗4次
第1次睇時做咗東軍
再睇變咗西軍
年紀大咗又睇第3次，覺得揀北大路會最舒服
近期再睇多次，原來都係西野嗰種一同成長互補不足最合理

真中廢既地方係優柔寡斷，講真要北大路做晒主動咁真係好肉酸。唔珍惜人，同西野一齊又係咁掛住東城，到東城有時唔so佢，又要搵西野安慰。

（雖然結局成才）

想睇北大路外傳，想北大路同東城幸福。

利申：西軍

南戶唯呢

冇乜存在感

真中唔會癈得過I‘’z 男主下話，果件係堅社會垃圾

好入心既一套神作
一開始係話最鹹濕嘅感覺去睇
啱啱睇吓睇吓越嚟越入心

性格係廢柴d
但有夢想有才華

以主角咁既毒撚咁多女媾

唔覺得太ff咩？

套漫畫仲係我書櫃
其中一套我唔捨得賣走嘅漫畫

其實冇一條女係睇啱真中既才華先鍾意佢
幾乎都係鍾意佢既性格（？）或者無理鍾意（主角光環）
唯一解釋就係母愛泛濫

無錯20年前睇就ok嘅，後宮漫代表之作

前面劇情FF到離哂大譜，毒撚喺到揀女....
大結局都算正常少少...男主角學歷唔高 走去做地盤勤力儲錢，進修追逐夢想溝到女

睇到一半已經覺得依加班戀愛漫漫畫家冇可能冇睇過呢套野

北軍

西軍睇得好開心

西軍

又唔係母愛泛濫既 不過真係冇人係因為佢才華既
唯 係青梅竹馬
東城 最明顯 有共同夢想 想寫好本小說+將佢拍成電影
五月 應該係覺得同真中可以肆無忌憚咁相處
西野 高中之後先明顯 好多幕都係講2個人互相支持對方夢想 我諗屬心靈上既避難所

敗筆係主角太柒無說服力

後生女讀書多數迷戀靚仔架啦，邊有鐘意7頭

東城變北大路

收皮啦

十幾廿年前作品就唔使太計較人設既 男既唔柒D仲毒撚點會接受到
呢套仲要俾人話炒股漫始祖

西軍，但同意如果東城同男主唔係猶疑不決大家都唔敢行多一步，結局一早已經改寫。

東城好正

我又覺得唔一定
初中至高二都係東城穩嬴既
到情人節 真中搏命想要西野朱古力果到 已經轉左風
尤其修學旅行搏命想同西野解釋果下
呢段時間就算同左東城一齊都唔會穩陣

東軍表示當年睇完灰咗成個星期
到依家都唔敢重睇

有

日本漫畫入面一定有

西痕司萬歲

FBI

當相聚一刻同橙路係咩

真

唔係好知咩叫炒股漫，即係後宮?

正常來講西野day1都已經唔會再理個痴線佬

黨爭漫
姐係最後一定要揀一個果隻

咁相聚一刻都係兩男爭一女姐

睇埋120% 先講

冇草莓咁大迴響
當年中學真係朋友圍內有睇果D都會嘈
仲會上台仔討論區互屌

通常係幾個女爭一個男，你想邊個女角跑出就即係入股
唔同話數就係唔同女角嘅主場，就好似股票升跌咁

咁相聚一刻一定唔算
最多只係三角戀，而且係兩男爭一女

上位巴打講黨爭都啱嘅其實係同一樣嘢
我理解黨爭通常都係三角戀，人數少啲，例如白色相簿、果青
炒股係比較近期先出現嘅講法，通常都三四個女角起跳，例如偽戀、學不來、五等分

經典

拍電影 夢想 文化祭

東城淫賤到仆街仲扮純

當年中三，，
有個男同學一日講到黑依本野，
到依家唔明有乜咁吸引佢

咁係鹹魚白菜各有所好姐
鋼鍊都有人唔鐘意, 鐵血都見過有人支持
尤其戀愛漫本身唔似王道咁易入口 要接受ON9拖泥帶水既男主都係考驗

細個睇到個心拿住拿住
兩位女主真係好難揀
但劇名都係因為東城綾而出黎

好多日本動漫都係主角廢廢地 但內心寫得好入
因為會容易令觀眾代入